其實離職潮後，仲留係tvb嘅已經可以當係非同路人

成個黃dept炒， 有人性嘅又走晒，淨返底個啲究竟係乜， 啲員工仲好笑，話係高層藍佢地聽order, 收皮啦， 咁講法無黑警啦， 個個都賴聽order就得啦